陳梓維入一入嚟

當年呂布身邊都有陳宮
越叻既人既人幫你先越好

你佐敦南太守嚟架

所以呂布死得早

呂布唔信陳宮先收皮喎

陳宮夾埋郝萌反呂布喎...

陳梓維似許諸多d

樓上講呢堆名 陳梓維可能一個都未撚聽過

呢個真

樓主同佢有咩過節

三國無雙三國殺應該玩過

提點下就有過節...

呂布起碼武力有100 但陳生10都唔知有冇

佢邊忽似呂布，讀書方面？

英文方面

陳生智力都未必有10

佢好似比較鍾意落公園同細路玩